Facebook被收買，高層去曹永廉餐廳打卡

Facebook偏幫拜登，打壓言論自由，社群守則封殺好多KOL，例如阮民安。大埔群組一晚消失

今日藍高層陳澍去曹永廉有份嘅茶餐廳打卡，支持極權

之前世七已經講咗陳澍同共產黨嘅關係

唔好再留喺Facebook，立即轉去Mewe

推

仲有大把港豬未開Mewe
日日上fb睇下有無like

FB 咁仆街，不了

雖然都好想 但MeWe 無人用無咩野睇

MeWe 真係好少人 .....